9.15 勇武全面進場

唱左成個禮拜國歌 都集夠氣啦！！

係時候返去勇武既回合！！

開始傾返戰術行動啦喂

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

行動呀

今日俾藍絲㩒住黎打呀！！！！

唔好互屌啦大家

火魔法